醫學美容討論區

想搞凹凸洞有無人有經驗

微針

有無邊間好介紹

微針有效但有分新舊式
要顧及到衛生問題
同埋如果你係勁嚴重既話都未必去得曬
但有恒心既都會有效果
所以不如打laser/填充好過

不過微針有得自己係屋企做
筆直唔高都可以諗下既

有諗住laser 但驚laser都無用

脫疣

你有幾嚴重？

塊面有好多凹凸洞

有幾深 多少唔係問題 深度先係

有冇人去過韓國打做醫美

深度唔識睇 應該有小小深

你不如搵間有得做免費體驗既去試下先

個啲信得過咩

做免費姐 有咩信唔信得過

巴打係咪有經驗

你指咩經驗

幹細胞矽針可以修補皮膚

做激光 或者免費個啲

咩黎

有呀

我都想問有咩去到凹凸洞
試過家用微針 無乜效果wo

做scarlet其實可以改善 但真係要keep住做

矽針冇乜可能做到 仲衰過微針

係 同埋太深既做唔到